著波鞋唔著New Balance既人係咩心態？

明明New Balance大大個Made in USA, Made in England,

但就走去著啲Made in China, Vietnam, Indonesia 既Adidas/Nike呢啲

唯一支持new balance

著開New barlun

因為lok666搞到柒哂

Ching 識波

條大陸仔而家好少公開著啦

我著李寧

最中意著NB1400SB

998
1300
1500

是但啦
當全世界都咁追波鞋咩 on9

你估個個都好似你咁著埋啲阿伯鞋咩

你这个小畜牲 崇洋眉外 ～
有国货名牌不用 老是要搞什么把捻？

我到依家都仲係覺得996 997 998 1400先靚，仲未接受到990 993依啲阿伯鞋款

呢個真

327

見到一堆所謂潮鞋柒到痴線一堆人追捧
等緊去日本再掃撩把撚

327 990 993

我鍾意reebok

990v5, 998, 992

牛屎仔著臭曬d鞋

都仲有一少班人著緊嘅

著緊意大利造

同NB反左面好耐啦
依家係痴埋NIKE同VANS
仲有成件事本末倒置,佢著乜關你乜事,做咩咁睇得起佢

樓豬好可愛

990v2好型 992都好正

著開安踏

駁唔到

x2
我选择我喜欢

點解反左面？

真係唔識欣賞得罪講句覺得似街市買啲小學生波鞋咁，尤其鞋頭個圓邊網面

SB好似停產咗？
以前有一對但爛咗之後就無買返

只著1300jp

我對1400 jcrew
不過想買對993 玩

公道d講 好似香港都算係佢帶起個風向

利申返 冇人話撐佢呀

有次行街見到3個肥TB睇New balance 鞋
話信唔信買對靚鞋可以溝到女

唔着又批鬥

Norman Walsh全部英國做平均平一半
仲要手工好好多冇膠水跡
之前買過996 997手工差到

唔覺，NB已經算好好

最好着嘅波鞋買過兩對998返唔到轉頭

576
996
1300
1400

其他咩野327同果堆990老豆鞋就不了.

可能new balance暗黃

最好著係visvim

好唔好著?但係個樣係REEBOK級數

想問1400NV 係咪出返

旺角果間見到有

yes, moko 見到有唔知係咪我問題, 買過6,7 對, 平均一對著大半年就會甩色....
知道佢唔出傷心咗好耐

甩色有vintage feel
反正而家有貨你又可以買返幾對

冇著開new balance,想問邊個型號最舒服?

各有千秋
接受到老豆鞋款就990,991,992,993
如果唔係996,998,999,1300,1400, 500都唔差

唔好意思，996,997,998,999,1300,1400, 1500 先係最好睇

呢兩年做乜事990,991,992,993 會跑出？
仲要貴到呢

早幾年996 文樂灰 Made in USA 仲有可能 $900 買到，而家無論係街鋪定外國ONLINE 都坐底MARK 到近二千元

仲有576 同577 都紅極一時，而家好似唔係好見

990 991 992 993 應該要著啲闊少少

我鍾意第一幅

因為唔潮 個款柒
Nike玩聯乘勁多靚款

好心牛屎仔就咪著臭曬d鞋啦

997S

990系列都幾靚
又唔似老豆鞋款

得第一對靚
其他真係老豆鞋喎

完全同意

嘩....直頭呀伯鞋

最近覺得327幾靚

唔係MIU MIE冇意思
普NB就係買佢呢樣野

我知你係玩膠
唔會俾負皮你

下對鞋買返nb
之前因為nb款樣衰轉左adidas
但adi著到我腳痛...
new balance真係我著過最舒服